妍雨退左團

MMland得返NANCY

唉屌

比條弱智仔燈到收皮

下== 點解會咁

認真為以後冇得J佢大髀感到哀愁

雖然我只睇妍雨 不過都唔係幾咩

可以慢慢屌啦

Momoland最鐘意妍雨同Nancy 依加無得睇妍雨跳舞 係咪有病所以退？

話想專注拍戲

單飛 紅咩

too bad

‘While Yeonwoo has had deep affection for her MOMOLAND activities, she has decided that continuing together with her actress activities would be too much strain for both her team and herself so to leave the team and concentrate on her career as our actress [under MLD Entertainment].’

唔想做人了

笠狗燈力仲勁能過燒山..

覺得出去闖下好過留係呢個半紅不黑既團掛

咁佢個9人團不嬲都係得2.3個算帶起成個團 有幾首歌都算hit

雨雨

我係近期先有聽少量k-pop，momoland係其中之一，我鍾意Nacy and Yeon woo

勉強講得bboom bboom hit, baam已經被罵90%似前作

以後無得睇屁蛋

妍雨啊

妍雨阿...

其實有跡可尋啦 佢地開個人ig 但其他成員好似都冇follow佢